陳冠希要做爸爸 秦舒培過幾個月生男B？

陳冠希喺舊年5月，被《蘋果》踢爆撻着中國名模秦舒培，兩個拍拖年幾，之後又傳出陳冠希同女友喺8月中，斥資285萬美元(約港幣2,250萬)，喺洛杉磯置業築愛巢，好有機會好事近。

而近有人見過秦舒培，仲話佢肚凸凸，有咗幾個月咁，仲傳就嚟生得，一直以嚟都有指想結婚嘅陳冠希，要雙喜臨門，做爸爸同做老襯？《蘋果》聯絡過陳冠希，不過佢就未有回覆。

真係恭喜曬呀

條女真係正到痴線,對腳夠玩幾年
希哥

明眼人

咩咁不小心

老老實實陳生幾時再拎部新電腦去整？

可能轉用左雲

2017年電腦換新硬件

感覺好唔襯

不要再貼了

陳冠希都係要食大陸妹

有少少似梁洛施

得罪講句,我覺得阿嬌同佢係最襯

呢件唔食對唔住自己

舉中指影相好威威

果種勝利既眼神

條女唔襯希哥

係咪得我覺得條女唔靚
好一般咋wor

希哥應該都玩夠啦

我都覺得得

影完淫照男既可以繼續搵女結婚
女既就無人要

希叔

希哥三十幾歲都戇鳩鳩咁

事實係其他人即使冇人要都起碼生埋仔
係得番阿嬌寂寞難耐

食過cammy直頭係人生之恥

全世界都睇過佢個閪,有人要先奇啦

Isabella

我埋單 叫佢pm我

何出此言

強如希哥都衰喺大陸婆手裡

梁洛施加梁嘉棋

人哋假假哋都係行過大brand嘅model...

估唔到連佢都要走屋邨阿伯條路

咪又係_

喂希哥, 阿嬌靚 10 倍啦

成排骨 屌撚碎條女

咪係
呢到D人當佢係普通大陸妹真係嬲

對腳瘦到恐怖

好似Isabella喎

肯定係移花接木

好想屌

個仔應該靚仔到痴撚線

同全盛時期的阿嬌柏芝比都係差d

咁撚瘦無胃口

咪又係雞

嬲乜鳩

笑左 嬲乜

以前真係幾中意依條女，覺得佢幾有氣質，但知道佢當年嫁比個有錢佬就知都係貪錢

二手？

😂

咁事實真係覺得佢唔靚甚至可以叫做醜樣

睇黎真係得我一個覺得靚

絕對唔可以用個「靚」字黎形容佢

唔錯 但未至於好令

比對腳夾一夾……

希哥
又係中國女人

希哥

系

條女好撚正 有無條女ig

唔記得係咪佢
好似係靠有錢佬上位
國內封殺其他出咗國際嘅真名模先保到佢個位

咁老外的審美眼光同東方人都唔同